{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 Boutique 이틀 호텔 (하복대점)"
    },
    "text": "当Boutique二日ホテル(ハボクデ店)は11月にオープンし、多くのご利用をお願いいたします。 モダンなスタイルのインテリアデザインでリラックスできるようにしており、1階のフロントでは様々なおやつを提供しています。 便宜施設としては全客室で4Kネットフリックス視聴が可能で、65インチスマートテレビ、全自動ウォッシュレット、スマート空気清浄機、ヘアアイロン、Wi-Fi、3タイプ充電器、ホテル式アメニティなどを提供しています。 また、すべての備品と寝具類は1回使用した後に交換され、セスコ·エアジェニックシステムと超密度防疫防除システムが作動しており、無料洗濯室が運営されています。 1階ロビーには自動ラーメン調理器、うどんスープ、ドリンクおやつ、電子レンジ、エアフライヤーが無料で提供されます。 2021年10月には清州ブティック二日下福台店がオープンし、駐車及びバレットパーキングサービスも提供しています。 コロナウイルスに備えてセスコウイルスケアシステムを導入して清潔を保っており、フロントデスクには手指消毒剤を備えていますので、チェックイン時に消毒とマスクの着用をお願いします。 ご相談及びご予約はフロントまでご連絡いただければ、親切なご相談をお約束いたします。 訪問時にヤノルジャ会員であることを知らせていただければ特典を受けることができ、予約した日に訪問してお名前を教えてください。 訪問者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 すべての客室料金は2名基準で、清潔で快適な客室を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのオープンはいつですか？",
            "answer": "Boutique二日ホテル(ハボクデ店)は11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのインテリアデザインはどうですか？",
            "answer": "ホテルはモダンなスタイルのインテリアデザインで、リラックスできるようにしています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "1階のフロントでは様々なおやつを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような便利施設がありますか？",
            "answer": "全客室で4Kネットフリックス視聴が可能で、65インチスマートテレビ、全自動ウォッシュレット、スマート空気清浄機、ヘアアイロン、Wi-Fi、3タイプ充電器、ホテル式アメニティなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "備品や寝具は交換されますか？",
            "answer": "はい、すべての備品と寝具類は1回使用した後に交換されます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "セスコ·エアジェニックシステムと超密度防疫防除システムが作動しており、無料洗濯室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供される無料の食べ物や調理器具はありますか？",
            "answer": "1階ロビーには自動ラーメン調理器、うどんスープ、ドリンクおやつ、電子レンジ、エアフライヤーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "他の場所にも同じようなホテルがありますか？",
            "answer": "はい、2021年10月に清州ブティック二日下福台店がオープンし、駐車及びバレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策はされていますか？",
            "answer": "はい、セスコウイルスケアシステムを導入して清潔を保っており、フロントデスクには手指消毒剤を備えていますので、チェックイン時に消毒とマスクの着用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員であることを知らせていただければ特典を受けることができます。予約した日に訪問してお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者名と訪問者名が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊者名と訪問者名が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名で基準になっていますか？",
            "answer": "すべての客室料金は2名基準で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 594
    }
}